《以正視聽》前線同冷氣軍師一人少句

大家都想場運動好
係咪又想屌黎屌去返返去一四年？？？
冷氣軍師想俾意見，佢冇錯
前線義士理性分析，權衡利弊，亦都冇錯
講還講咪撚開炮互屌

兄弟爬山，各有各做
不分化，不割席

推

光復香港
時代革命

730

1922 update 大棠路ESSO 各位家長//學生小心為上

狗車扮家長 :
🚫🚫🚫🚫🚫
RJ 2745
PX2292
RU877
BZ8027

UV 3957 白色Kia
UV 3645 白色kia
UT 6274 白色Kia
UL 7468 白色Kia
SK 2457 白色 Toyota Prius
TE 6472 銀色 Volkswagen 客貨車
TF 7964 白色 Volkswagen 客貨車
VA 5173 白色Kia
SR 5974 白色 Lexus
SW 2514 白色kia
WF 3472 白色7人車
SJ 2457 白色kia
SB 3254 白色kia

便衣狗車

利申：未fact check, 但請小心

推大家唔好鬧交

依家個情況係盾擋住劍尖 今日勇武派好有組織擊退狗 但係轉個頭和理非就叫人散 根本前線就有共識 絕不入村 呢個情況唔改好快玩完

所以咪話一人少句
俾建議可以 但咪撚屌

冷氣軍師俾意見唔係唔得 但以前線決定為重 唔好一口咬定叫人走

根本無證據屌人冷氣軍師嗰班係前線
我唔信前線咁得閒上嚟屌人叫人走

冷氣軍師俾意見，前線自己決定

現場消息係
前線決定0730散

我相信冷氣軍師好多係真係只係擔心前線安危嘅

其實提供實時資訊比前線自己決定已經夠
信任前線

道出左重點，其次係唔好互屌

可以勸人夠鐘就走 但唔好屌人夠鐘唔走
呢個先係重點

前線唔夠人係唔關冷氣軍師事，係勇氣同裝備嘅問題
咪再spin同鬧